[vans] 大家著開邊款?

年經

lm

Style36

36 同 old skool

想買公廁款old skool邊到有得平？

Authentic

true white slip on

呢對好難carry, 好易變$10白飯魚⋯ 你襯咩襪？

想買對返工粗著邊款好

Silp on露對襪出黎有點柒，應該著隱形襪

著開全白era通常襯番白色底加間條/dot襪

gd款

Style 36 同old skool

個post好似爭咁啲野

想要呢對 但行過好多vans都無
有無ching知邊到有…

出街真係好好好好好多人著vans

Og slip on, style 36

之前係旺角見過
但好似比人買左
唔知有冇巴打知邊到仲有